Admin你而家係縱容而唔係包容五毛

五毛不斷開新ac
舊嗰啲就解bam
完全冇阻嚇力
乜都唔做扮中立其實都係中國幫兇嚟

啲五毛多撚到高登末期噉

@樓主

五毛群龍共舞

五毛關

有被生口妄想應該去睇醫生，唔係搵admin

將自己失敗賴落連狗度

得返十死士唔係五毛

Admin 係縱容關囝係咁一下bin晒啲post上嚟

係啦係啦
冇五毛既話一早香港獨立啦
好冇？

牙關開始嬲嬲豬

連囝幫你搞埋連登集會好無

連登班講獨派其實同叫人信耶穌冇分別

大家都係講個信字，信就有 唔信就冇
耶撚就拎本聖經出嚟叫人信佢
講獨派就講到天花龍鳳，但問佢有咩實際行動就永遠冇人答到

唔信耶穌就叫你落地獄
唔信講獨就話你係五毛

我好老實咁講而家狙擊你既大部分都唔係五毛

連尼住唔包容五毛 = 隱性五毛

咁算唔算打壓言論自由？

關囝

牙蓋咁早呀

只要一句唔啱關帝聽就屈毛屈泛民打手，又係蝗式批鬥打壓#dog

#未登天子位，先置殺人刀

G持bam晒反對（關蛇）聲音

呢個真
好學唔學
就去學教主四面樹敵，八面威風

搞壞獨派個名

佢地嘅論述咪就係一隻字:

去.

Admin都包容緊你係度發癲
何必那麼計較

關狗唔夠講就剩係敢留ICON推PO
同隻乜柒野貓靈一鳩樣

唔震乳都係啦

佢係隱性五毛

Admin收編咗？

人地誤會你，踢走你，然後你同五毛咁好傾，日日傾，好難幫你喎

好多五毛